（IQ題）有一間房好逼，但點解都可以住到好多人？

因為間房真係好big（逼）

善心打破醜回覆

零